電話騙徙朝早就call我

話說今日朝早8點佢地已經打比我
但我仲未醒
普通打工仔返9點
佢地就8點就開工
怪知得呃咁多錢

黑洞？

陰功
連肥絲都唔入黎捉你錯字
到底你真人毒到點

因為我無錯字

騙「徙」？